想獅鳥我老豆....

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

Ok

Nil?

Hea

Gogo

算係咁架啦﹐唔屌柒番你仲聽你講﹐仲想點

It means no

每個人都有佢選擇權！

hea鳩你姐
唔使去到揼柒佢嘅

No 就 no la dllm

Why nil=no

家用hea俾

我諗你老豆想揼7你多啲喎

我平時同屋企人wts 係同你老豆一樣

利串：唔一齊住 平時唔多聯絡

老豆藍黃都要專重。
又獅乜嘢。
唔好借啲依扣屋企人帽子。
呢啲喺支共文革時啲惡劣技倆！

佢最後都應承左我做選民投票 不過比較肉麻就唔公開了
好似段崇智果type囉 要chur下先肯郁一步咁 未至於話藍絲既

同家人之間真係肉麻唔起 會打冷震 反而同朋友可以又bb又sd心心

尊重

sor , 感謝更正

有病記得盡早求醫

樓主唔好再拎2部手機自己同自己WHATSAPP啦

睇下幾藍囉
尊佢老母閪重咩

點判斷有幾藍？你自己個人判斷？如果喺就同支共文革鬥親生老豆老母，用皮帶扣活生打死佢哋性質根本一樣。
從cap圖睇，嗰位（老豆）基本無做過任何嘢，亦沒有強制佢個(仔)去作任何政治表態。

樓主係戇鳩
佢老豆都唔藍就話要獅鳥
但係有幾撚多手足比深藍老豆老母趕撚左出門口呀